我決定聽晚除夕痾一督跨世紀既尿

50正皮會考慮直播

有排你痾

正評

屌禁左負

屌你老母痾八十幾年尿 你膀胱萬宜水庫咁大都唔撚得啦

地鐵痾？

直播唔好打格ok?

個馬桶當堂爆撚左

港鐵開通宵忙撚到仆街喎

分到邊個係你老豆未

G 持

G持樓豬

其實計返前99年咁今年咪第一百年

你覺得唔打又會睇到？

除夕地鐵巧忙喎，吾洗幫手咩？

又要block新會員

g 持